玫瑰崗撤教職員解僱安排

節錄

玫瑰崗撤教職員解僱安排

■玫瑰崗幼稚園及小學部解僱教職員風波已暫告一段落。資料圖片

【本報訊】司徒拔道玫瑰崗幼稚園及小學部解僱教職員風波暫告一段落，校方承諾擱置有關解僱安排。該校校監何幼孫本周一發出通告，就事件引起各持份者不安致歉，又稱受武肺疫情影響，學校承受沉重財政壓力，將檢討今次事件處理方法。

承諾訂合理機制處理人手

何稱校方早前解僱數名教師引起家長及校友關注，審慎考慮各持份者意見後撤回該決定，並承諾本學年會透過資源調配，維持現有人手安排。何又承諾若日後有必要重整人手，管理層必定及早與教師及職員代表商討，共同訂定公平及合理。。。。。。。。

該校上周五突裁走幼稚園部11名教職員，小學部則有5名教師被裁，當中有人年。。。。。。。。。

炒個人都做唔到 為官避事

財政壓力？學生無俾學費？

換自己友入去

起碼肯聽意見呀

痴線
學校有咩財政壓力
學費又照收